## このプログラムについて
このプログラムはbitflyerのAPIを利用したBitcoinFXの自動取引ツールです。未完成です。


## ファイルの説明
コマンドラインからpyファイルを実行するのが基本です。


inagoScraping.py

自動取引を行うメインプログラムです。

scrap.py

いなごフライヤーからスクレイピングを行い、データを収集します。
収集したデータは/log直下に保存されます。

tradeTest.py

scrap.pyで収集したデータを読み込んで実行することでトレードのテストを行います。


## 使い方

はじめにbitflyerのマイページからAPIキーを発行します。発行したらcommonにAPI.jsonというファイルを作成し、以下のように記述して保存します。

```
{"_API_KEY" : "	発行したAPI Key", "_API_SECRET" : "発行したAPI Secret"}
```

inagoScraping.pyをコマンドラインから実行します。
いなごフライヤーのページからスクレイピングを行い、デフォルトだと買いと売りのボリュームの差が300以上になった場合新規注文を発注します。
注文後も引き続きスクレイピングを行いデフォルトだと買いと売りの差が150以上になった場合、例えば買いポジションを持っていて買いのボリュームが10、売りのボリュームが160になった場合現在のポジションを終了します。この300，150という値はcommon/define.pyに定義されているので自由に変更が可能です。

## 最後に
このプログラムは未完成です。色々試してみましたが利益を出すことは難しいように感じました。
自由に改変していただいて構いませんが、このプログラムを実行したことによる損失の責任は一切負うことが出来ません。自己責任のもと使用をお願いします。
